tg收左皮？

一直係咁連線既？

有冇巴絲都係咁

有冇人知

無死到

我都係 save緊啲圖無端端唔得

我都係一直連線中 ， ios14?

我未更新啊

我13都連唔到

係咁重連 好嬲啊

連唔到+1

一直connecting diu

無事啊

我都係

一直connecting
但send到msg